想讚下連仔 近一個月不停咁推薦有關逃犯條例既post

頂住壓力即時轉播消息重要資訊放上熱門，仲推薦埋上人人手機既noti

社會討論程度可以好似去返當年928咁，某程度上呢個論壇都幫唔少

錯有錯著，連登勝在多小學雞，資訊既接觸面應該甚至比928更廣泛

6月9日靠呢個壇頂住報告情況

不成功便成仁

嚟多次佔領中環 圍堵政總
向法國黄背心借鏡

無大台限制仲好 自由發揮

第日返工

連狗一直在玩命.jpg

企圖犯法

示威姐 拎曬不反對通知書

不過有少少擔心6月9個壇會唔會被攻擊

已經有晒心機準備俾左膠主導 然後talk show和平離開

早幾年高登成日關鍵時刻熄燈

重新定義69

以前一多人上就lag到嘔又入唔到

推

雖然支持但有咩關係